# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\PaymentData

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Namespaces

* [\YooKassa\Model\PaymentData\B2b](../namespaces/yookassa-model-paymentdata-b2b.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\AbstractPaymentData](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-AbstractPaymentData.md) | Данные используемые для создания метода оплаты. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataAlfabank](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataAlfabank.md) | PaymentDataAlfabank Платежные данные для проведения оплаты через Альфа Клик или Альфа Молнию. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataApplePay](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataApplePay.md) | PaymentDataApplePay Платежные данные для проведения оплаты при помощи Apple Pay |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataB2bSberbank](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataB2bSberbank.md) | PaymentDataB2BSberbank Платежные данные для проведения оплаты при помощи Сбербанк Бизнес Онлайн. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataBankCard](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataBankCard.md) | PaymentDataBankCard Платежные данные для проведения оплаты при помощи банковской карты |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataBankCardCard](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataBankCardCard.md) | Данные банковской карты Необходим при оплате PCI-DSS данными. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataCash](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataCash.md) | PaymentDataCash Платежные данные для проведения оплаты Qiwi. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataFactory](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataFactory.md) | Фабрика создания объекта платежных данных из массива |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataGooglePay](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataGooglePay.md) | PaymentDataGooglePay Платежные данные для проведения оплаты при помощи Google Pay. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataInstallments](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataInstallments.md) | Данные для проведения оплаты по частям |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataMobileBalance](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataMobileBalance.md) | PaymentDataMobileBalance Платежные данные для проведения оплаты Qiwi. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataQiwi](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataQiwi.md) | PaymentDataQiwi Платежные данные для проведения оплаты Qiwi. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataSberbank](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataSberbank.md) | PaymentDataSberbank Платежные данные для проведения оплаты при помощи Сбербанк Онлайн. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataSbp](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataSbp.md) | Данные используемые для создания метода оплаты. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataTinkoffBank](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataTinkoffBank.md) | Данные используемые для создания метода оплаты. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataWebmoney](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataWebmoney.md) | PaymentDataWebmoney Платежные данные для проведения оплаты Webmoney. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataWechat](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataWechat.md) | Данные используемые для создания метода оплаты. |
| [\YooKassa\Model\PaymentData\PaymentDataYooMoney](../classes/YooKassa-Model-PaymentData-PaymentDataYooMoney.md) | Данные для проведения оплаты через ЮMoney |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney